講真，你越奶美國佢地會越反感

係，美國絕對係主線，係要令佢哋想幫手
但係美國人唔係亞洲人，佢地冇奴性，唔鍾意刷鞋
你越阿諛奉承佢反而越反感
去美領嘅時候唱美國國歌，揸美國旗，當然好
但係你變到日日唱，甚至裝模作樣扮好愛國咁唱
反而會令佢哋覺得我地冇風骨，太功利
之前有人舉嘅「President Trump please liberate Hong Kong」唔止令美國人覺得香港人愚昧同奴性重
其實都完全唔會令侵侵覺得「哇好感動啊我要幫佢地啊」
唔好以為侵侵同美國班議員咁傻，佢地都只係投機
只要你展示到你追求民主自由嘅意願
再加 make noise 令佢哋持續關注，同埋比佢哋知道我地需要佢哋 pass the bill
佢哋自然會因為要攞道德光環而幫我地
就算係普通美國人，都絕對唔會因為我地奶多啲美國就會支持我地多啲
佢哋支持我地係因為欣賞我地嘅堅持，敬佩我地嘅勇氣，讚嘆我地嘅智慧

所謂 make noise，出多啲 twitter reddit，做多啲 direct 向美國人嘅網上文宣就夠
做啲美國愛國主義者先會做嘅嘢，反而令佢哋覺得我地唔尊重自己香港人嘅身分

兄弟爬山 各有各做

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

我唔係話唔好舉旗、唔好唱歌
我只係想講唔好屌唔唱美國國歌而唱自己嘅歌嘅人

push

推

Just do whatever you think that would help HK

乜野都唔好做得太過分

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

Pish

認同 見好就收

物極必反

國旗同國歌確實未至於需要日日舉夜夜唱 相信義士都明
但舉標語請求美國通過人權法 加辣人權法
呢點美國人係唔會反感

中意點就點

人地美國媒體全面關注香港就係有人舉旗唱歌

啱

Agger

其實美國睇香港係比較有利用價值又未閪冧得曬既新疆。蘇丹。香港人就睇到第七艦隊黎緊咁

認同樓主 唔好拉人落山就得啦

我都覺得唔好太造作
好似隻狗咁搖尾討好人地咁

冇錯
唔好做到成隻狗咁
而家要做既係twitter reddit 不斷做文宣

樓主唔係話唔可以舉旗唱歌，而係要睇啱時間做，同埋唔好奶美咁款

認同，日日唱係膠化緊人地國家國歌
大事大非有目的先唱一次比較好

最可笑其實係香港人最鍾意freeride
唔願意自己香港自己救

正是如此

支持不做作，各有各做

間唔中要靠自己贏一仗證明自己值得幫 證明香港人唔係垃圾

有道理 push

推 同意樓主

同意
同一條橋用太次就會變爛
可以俾d創意
整下memes或者講下pass嚟條法案會對美國有咩好處之類的

P牌推唔到

兄弟爬山

簡單D講 可以做 但唔可以太刻意去做

同意

認同

Agger，over咗就會有反效果

721 85 811 831 新屋嶺

應該係動之以情，說之以理。唔撚係求人

香港人始終係要靠自己

914 機場
915 cwb

Agger 推

推，真係冇必要日日唱
最多凡係有遊行/集會個陣唱埋，一嚟多外國記者，二來少做顯得特別

陳云呢排冇食藥

根本唔應該喺美國面前做到乞衣咁

美國人慘被3毛代表

同意
唱美國國歌當然ok
但你主線唱咪夠晒皮

日日無event都專登落街唱人哋國歌會唔會太撚擦鞋同太撚奇怪
反而唱自己國歌先正路

真係冇必要日日唱

支持各有各做
反對你武斷講越奶越反感
佢地今日有反應主因有三：
示威者高質、利益所至、同有人舉花旗奶人鞋底

你唔好唔記得美國有咁大反應係奶人地鞋底開始
Trump有retweet過舉旗，拜登pelosi有提過
你唔可以咁樣當舉旗無用、奶鞋底樣衰

直到成功前唔可以放軟手腳

jun
見好就收

適可而止

啱聽 唔需要將自己貶低到奶美國咁

但要真心請求佢垛

調返轉諗，如果有個地方咁樣同香港求救
每次出黎都舉香港旗，叫香港人救佢地
你地會點諗？
我唔講我個答案，唔想影響大家思考，但希望各位諗一諗

不過我相信一句說話，過猶不及

唔好搞到自己人地隻狗咁
人地唔係大陸人要你叫佢美總

香港人一定要靠自己

人地唔幫都要靠自己

p牌冇得推

Agger 人地對香港政策好有可能影響成場trade war
點會咁易比你感動到之後感情用事

同埋係咁唱人地國歌我都唔係接受到 太冇骨氣

agger

日日唱美國國歌好似over咗
人地睇 可能覺得你地有事先黎奶
98美領係想俾佢地知我地對佢地嘅感謝
所以件事望落舒服好多

既然你話佢投機，咁佢做咩要幫你@@唔好唔記得彭斯話見到香港人揮美國旗好感動嘅事實

有道理，自己衡量

推！

We don't lick their asses, we stand as their allies.
America needs good allies, not dogs and slaves.

同意
記得trump講過話未見過2百萬人遊行 呢件事make到noise令到佢主動關注

其實佢地主要愛用香港黎拎子彈
你持續比子彈佢
佢自自然然就會順住場戲演

唔好放到自己咁大，美國做任何野都係為自己既利益，今次我地既敵人同佢地相同，互相幫大家咁。希望唔好再叫Donald trump liberate hk , 佢只係想連任，佢既主力係同習總傾deal, 反而係擴大範圍要兩黨幫忙，對付萬惡中共，由其是幫到佢地拎選票，佢地會幫得特別落力。呢d係互相幫忙，唔需要奶任何人。

agger 國際戰線做還做
唔好太過火

真

唔好奶美
聚曬所有國旗 但係唔舉中国嘅
想睇班廢佬激到中風

不過有班好buy喎

美國唔係人＝黨＝國，唔受中國奴才式含撚。

人地愛國愛既係國旗代表既民主精神。

上次見到鬼佬comment話 our own ppl dont treasure the democracy we have

係民主憲政下，我地要對美國民眾動之以情。

Hudson Institute 既director Michael Pillsbury 都話人民對中國既好感令佢地談判/制裁中國有困難。

完全係用左自己奴性去諗人地
中共就話會打呢啲飛機

好識溝女咁，你越心急就愈適得其反

民主自由從來唔係跪番黎

其實認認真真唱返願榮光好過
佢地想知我地唱乜又會去Google下了解下歌詞
對我地了解深左自然會落力啲撐

無人奶美國
係用敵人既敵人黎對抗
只係一種手段

唔係話割 但表達見解 有影響運動方向既作用 每個人覺得唔妥 都有責任提出黎大家研究下

同意物極必反

我認同 奶到咁完全無必要
講到尾香港唔屬於美國領土

即係冇得變美屬香港?

明明最重要都係自己香港自己救 而家有啲連登仔覺得美國係救世主咁 咁先大鑊

舉美國旗唱美國國歌係因為我地愛美國的自由民主, 而唔係因為我地愛美國呢個國家, 所以唔好奶得太出面

心聲 大部份人好似有種感覺成日都想依靠人 有人幫唔係唔好 但係自強先啦好嘛

記住一點 美國對手足唱美國國歌嘅認知係：endorsed 美國自由民主燈塔嘅象徵，畀到手足希望同信念，我地係感受到美國開國者嘅精神同自己一樣，並唔係要奶美

推
美國會支持香港係因為對佢地有利，同埋認同香港人對於民主自由嘅追求（普世價值）
係咁奶只會模糊焦點，又搞到人反感

絕對同意

非常認同

Push 同時唱自己首歌

我都覺 某班人係都要神化侵侵

岩

明白，依家咁樣其實幾好
不過如果再頻繁啲就會變奶美，至少觀感上係咁
之前 Mr Trump please Liberate Hong Kong 已經有反效果，因為咁樣講出黎真係令人恥笑多過令人支持

要諗清楚Trump唔一定連任呢個問題
唔能夠將所有注落喺佢度

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年2047就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

所以 陳雲根 及其門生 骨子裏只系 華夏奴才DNA

你唔跪冇人要求你跪，美國亦唔需要，諗清楚正確態度最重要，依家有排未去都奶( 只要你唔好抱住奶美嘅想法

Push

我地要做啲令人proud of us既事

我都想唔靠美國自己救香港

pish

當然唔係，佢地一路做落黎嘅嘢係好好，係有某啲位喺國際層面嘅PR上冇考慮周全（陳雲對外國政治了解當然深，但係佢可能未了解清楚外國正常人會有乜嘢反應；始終陳雲個人唔係好理PR，但今次根本就係文宣攻心戰）至少我全部外國朋友（包括美國）都係恥笑 Trump please save Hong Kong 單嘢，話你地啲香港人唔好咁蠢啦

依家美國國旗出現下，有時有人唱下美國國歌，其實係好好（我自己都識背美國國歌）但係如果話要逼到商場大合唱指定歌曲，就真係有啲過咗火，咁樣嘅話鬼佬都只會覺得我地由 endorse 美國嘅精神變做崇拜美國主義（連美國人自己都會覺得 cringey 同嘔心）

仲有題外話：次次喺鏡頭面前唱美國國歌/ 讀宣言比美國聽嘅時候啲手足英文都麻麻地，我相信陳雲門生應該有啲英文好啲㗎哇

美國人會感動係因為香港人拎美國國旗為自由而戰
比起只乞求人幫 佢地更加會願意幫有風骨嘅香港人

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

聽到有人提議話日日唱美國國歌我真係
但始終兄弟爬山 佢地要做我唔會阻止
我唔知道有無用 只係覺得咁做有啲多咗 柒柒地

唔係播, 我好似唔見有人講呢個係擦鞋. 佢地更覺得呢個係驕傲, 因為香港爭取民主, 就用美國做例子. 即, 美國 = 民主的象徵.

美國同中國唔同, 其實更似香港. 乜人係香港人? 梁天琦好多人話係香港人, 然後做野有原則, 有良知的中國新移民, 都叫香港人唔係支那人.

成件事乜意思? 即香港人呢個身份的認定, 同美國人身份認定一樣, 係睇你信念同思維, 唔係睇你國家忠誠同血統. 你用左中國傳統想法睇呢件事.

好多美國人其實起初第一個反應係, 好岩, 但唔好做啦, 好危險呀, 天文門事件只係30年前咋. 後來覺得係, 都幾自豪, 原來自己國家比人睇得咁高.

真係無話邊個講"車, 佢地想奶美國"之類.

講返轉頭, 乜人得美國人尊重? 勇武就得到尊重. 對住中國解放軍威脅, 美國人覺得呢群香港人好大膽, 好有勇氣. 唔係唔尊重和理非, 但其實唔係好觸動到佢地.

另外, 勇武其實你跳閘都係勇武, 因為裡面代表對政權的唔屈服, 所以明明無人傷亡都用大量人力物力去捉跳閘就係咁解. 中國係要你地跪, 再施舍比你.

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

好似話上次美領大會搞手揾咗個ABC嚟，
但班熱狗搶咗去揾個呀叔講，
仲要大大個Trump banner帶頭行

(欣賞佢哋諗到舉美國旗，但講Trump都唔洗只係focus on Trump)

yes agree

我認同樓主

贏得美國支持係一件事
諗住唱下美國國歌舉下美國旗
就會有美國打救 打殘中共
個諗法唔只天真仲好嘔心

有賴旗隊
依家美國佬已經開始起風要幫拖
我地要做嘅係繼續打好自己場仗
而唔係跪求美國

啲外國人見到我地有我地嘅革命歌 仲一齊唱
表示好感動

其實要保持美國嘅關注係緊要 但唔需要奶到咁
同埋其他外國線都好緊要
唔好淨係集中美國

美國咁大，你點以偏蓋全，寧願做多，莫做少

Tui

無補充
屌那星叫人日日舉美國國旗唱美國國歌連香港國歌都唔撚比唱
仲要尻㬛當秘笈

其實都唔係好多人唱美國國歌
就算美領嗰日都只係揮旗 叫英文口號多
國歌根本冇乜人帶到頭 可能好多人都未背熟掛
同埋唔知你有冇真係上twitter或者從其他途徑探聽美國人對我地"奶美"既反應
但現階段真係未見到有所謂"反感"跡象
其實放返去有外國人唱願榮光咁諗 你就會明
咁當然我地亦必需要靠自己爭取

下次美國旗海 美國國歌10月1號 大家點睇

我係美國公民
美國人唔同有奴性既華人
唔係要乞求 Donald Trump幫助

係要美國人同香港同行 去對抗共同敵人 中共

有道理

為利益為形象為拉票，嚇窒左美國佬就唔會有議員理香港

此post完

非常同意

各有各做
係咪我拎住中國國旗都冇問題？
有問題就唔叫各有各做啦屌
要指出問題所在

Up

1

啱啊 推

同唔好亂開Petition呀！ 有D得淡笑! 香港人既事情一定係先要自己解決，外國最多支持下架渣!

Push 講得岩

我聞到陣味

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

認同，我地既身份係想合作既朋友 不是跪求

終於 有人講重點
仲有就係 美帝 係拎緊 反人煩 人類道德
呢類問題 去 通過 任何 制裁手段
剩係唱歌 人地 邊有籍口做野
堂堂世界警察 睇住一個金融中心 被滅殺
就點都要做d野 某程度上 其他國家 都想拎
呢次世界級光環 但又唔夠實力搶

美國真係無乜好奶

贊成。侵侵本身就係功利主義者，你有野益佢就話ja，嗌聲救命佢睬你都傻啦

佢係政客唔係白痴lo
因為中美貿易戰 香港其實有啲影響力
所以先借我地過橋姐
你覺得佢會因為"自由""民主"幫我地?
大把同我地差唔多情況嘅地方美國都冇幫啦 講到尾就係利益

其實你咁奶美國法，美國人係welcome but who fucking care
而美國兩黨已經有共識係同中國開波，香港牌遲早都會打

你見開始多人講唔好奶美，唔係擔心美國停手幫香港
宜係咁做其實好落共產黨面，共產黨係全世界最要面既政權
你試下下次搖winnie the pool 旗睇下有冇大量言論阻止

Agreee

Too much "please please please" in Twitter

sounds like begging

i prefer liking and commenting posts showing #policebrutality and #proCCPnonsense

真係唔知係你地班白痴幫佢多, 定佢幫你地勒,
所以幫你地, 應該一人特別係搞事有案底果D全部比哂綠咭你地專機載你地走. 不過似乎係大陽由西邊升起, 到南美/墨西哥人都未到你班乞衣.
FYI, 雖然唔係老美, 但你地都一樣好想奶:

唔好帶出奶既感覺
矜持d

好野各有各做，咁我負責唱義勇軍進行曲

一直都係心態問題
個個唔肯面對防暴同速龍 個個post都話 sir this way
就算個關係法過到 都唔係個個黑警有資產係美國
到最後都要面對班狗 一唔係全民勇武一日都贏唔到

人地唔係傻
人地見到我地出命博

同意
日日唱真係over咗

利申: 揸美國passport

呢場運動到今時今日有咁嘅局面, G20叫President Trump please liberate Hong Kong絕對係神之一手, 迫到兩黨積極回應. 事實係由六月開始美帝已經手影處處, 但其實柒婆話暫緩果陣美帝本來已經想收貨, 但到香港人講到明要美國解放香港, 再每次衝都舉美國旗, 甚至被外媒拍到唱美國歌, 就令美國朝野大條道理高調關心同介入. 相比係不合作運動, 努力向美國展示香港求助嘅誠意係更需要持續地做嘅事, 而且美國人普遍都覺得香港人唱佢地國歌係因為SHARE THE SAME VALUE, 偏偏係香港人唱多左美國國歌之際, 忽然唔知邊度冒出左首所謂香港國歌然後不斷推上黎, 甚至而家有人屌唱美國國歌, 呢壇野到底係邊一方勢力搞出黎嘅不問可知. 所謂香港國歌除左凝聚民心之外, 對推進運動根本無任何正面作用. 如果因為咁樣而拉散左向美國求救嘅決心, 咁只會令所謂時代革命變成另一場委耐瑞拉政變, 流產收場.

香港人自己管理返自己
反對外國勢力介入

唔奶美唔通覺得我地有能力立國？
我就覺得以而家香港政治能力，根本未夠班
政治能力係成個大體咁考慮，“機場第一個星期一”嘅表現有好多改善空間，個日fake news通街飛，又走夾唔頭
我諗唔到點樣立國啦，你諗啦
反而歸英歸美歸世界先諗得過

不做作，不下跪

其實係人都知架喎

舉旗，政治訴求。

講當奴侵解放香港，係 Political Stunt。

講左好多次，香港唔好求人地，鬼佬世界求人，係 Loser 既表現。”Die on your own sword”, 騎士精神。

鬼佬係見到香港人點樣係中共武力震壓下拼死反抗動容。

亦都係鬼頭用騎士身份出現救你對抗敵人。佢地會諗到點透過政治手段逼中共跪低。

“United we stand”

奴性重呢個真

所以美國國歌要識唱，但唔洗日日唱
願榮光歸香港就要唱發開口夢都唱到

前日喺新城市唱歌，聽到攞大聲公果位巴打話要默哀911比“我地嘅好朋友美國”睇，老老實實其實我同我成班friend都好反感

宜家要傳遞嘅訊息係美國有需要based on香港關係法去比壓力破壞香港一國兩制嘅人，所以去立民主人權法案係對雙方都有利

話佢係我地好朋友真係做多左

人地咁幫你都唔係朋友

雖然冇咩根據 但如果我係美國人只會唔知你地做緊乜

[未來人]929會發生一件改變香港既事

2019年9月29日會唔會係全球最多人遊行集會既一日？？再次震撼全球

個重點係，佢幫我地唔係義務
佢幫我地對佢自己都有著數

有個美國人既客都有問
點解一班後生仔未生活過過美國會想咁美國解放香港？

今晚！！

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

唔好當自己係下等人囉
香港人同美國人係平等 係朋友

唱時唔見Ｄ人有感動表情，而且大部份人不識唱，效果極差，不做也罷

正解

當年美國獨立都係靠好朋友法國

人地美國喜愛自由平等，如果我們好像乞求咁，好多美國人打冷震

認同 講真本身美國人就係有啲驕傲自大 如果香港人成隻狗 以乞求既態度係佢地眼中只會覺得低廉，香港人之可以make noise 完全係因為香港人自己靠自己𠴱份智慧同勇氣 例如眾籌報刊咁 令到各地人都respect ，所以香港人都係唔咁擦鞋擦咁勁 自己難睇之餘人地亦唔會受

互惠互利
咁有咩問題
唔通想人無條件幫你

奶美絕對醜化和矮化香港，不贊成

對比共產黨美國直頭聖人黎

不做作！唔好太over

咁做一兩次都係make noise嘅手段黎嘅

要針住普世價值令佢哋會一齊支持我哋

915

唔覺，完

啱，唔好做多

知唔知美國當年獨立係靠瀨法國?
連個自由神像都係法國送?

ㄧ直有人舉美國旗，d人笑佢地柒又怕美國反感，但有ㄧ日trump twitt左, d外國新聞又大賣。。。

所以去美領大家先舉美國𣄃

總之老共反對即係做啱

兄弟爬山，各有各做

之前先成班人話要做美國人隻狗

根本做到成隻狗咁
美國笑鳩你咋

ching中左point，應該係世界學習港人既勇氣，走向反共前線。係由港人精神帶領世界，而唔係由美國帶領香港人。

讚成

唔好放哂所有雞蛋去同一個籃
唔好all in美國戰線
要有兩手準備 例如升級

講得岩
物極必反既道理
推

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

醒下啦香港人
913死線呀呀呀呀呀

有point

係啲議員Twitter 講句thank you 走唔甩啦

長期置頂

贊成

推 推

美國戰線係用黎潤尻土共、中共姐，唔係天真到美國佬真係會幫手下麻？

美國佬叉隻腳落黎都係利益問題，有jetso就幫下口，到共狗比到著數佢，佢一個反手玩死你都得，千祈唔好跟車太貼

agger
真心 美國都係攞香港做籌碼同中國談判啫
如果中美傾得掂嘅時候，香港就會變左做 condom
從來都冇對英美寄予厚望

正是， 比較貼切既比喻就好似溝女咁
要容易啲溝到個女仔 你係要有吸引力 明唔明？
而唔係一大堆野去tam 佢

唔好係咁開post 要人唱美國國歌，屌人唱榮光

大家諗番依三個月來，點解可以得到國際既關注？？？

榮光係代表香港人 唔好用來同美國圖歌比

依句口號比人做錯既野時用黎做藉口

岩呀 愛香港要先專重香港

唔係求人無條件咁幫自己

正是如此
兄弟爬山 佢爬錯左山，都要話佢知

唔完美 可改善

Posh

陳雲因間又屌你連please 都唔識講又話你係泛民打手

兄弟爬山，我撐你

sir

we will help u fuck chi na in the ass

無錯，我哋主要係要表達我哋對民主既追求同堅持，而唔係奶美，我哋舉美國旗，唱美國歌係因為感謝美國幫我哋推民主法，平時舉下旗都算，因為有d人話想喚醒美國開國對民主追求既心情，唱國歌就免了，因為好多人唔識唱，唱得唔齊，又唔知右手放邊，可能反而比人覺得唔尊重，平時要舉埋幫過我哋發聲既國家既旗，對外國宣傳記得重點係要話點解舉美國旗多，係因為美國係自由民主既標誌，同美國立人權法，有出手做野，因過奶美會令外國反感得來，美國都唔會加好多分

推，過猶不及

屌，咁是咪唔洗改善？
呢句野唔係比你玩殘運動既藉口
唔割蓆唔代表唔可以提出意見

比差佬拉左過千人，太子及新屋嶺懷疑死人
連登仔：我地繼續討論國歌

Be humble

點解會覺得唱人國歌就一定會幫你？全世界都唱佢咪好唔得閒？國際政治好現實，唔會因為你擦佢鞋就幫你，而係有共同利害關係，或者要你感動到佢既人民，令佢支持你既主張先會值得佢出手，無人會可憐擦鞋仔，只會尊重有自己文化、有骨氣既人。 所以香港人更要團結唱自已既歌，有自己既旋律。

同意，推

唱返我哋自己首國歌

推!!

我覺得其實主要都係靠自己
美國都係支線任務。

其實係真係要令到美國人想幫我地，再逼佢地個政府做野
係咁奶侵侵冇用
選舉將至，如果美國人話要幫香港人既呼聲夠大，就可以逼到想連任既侵侵做野

Push 認同

完全同意 推

yes

agree推

同意，盡拉更多國家一齊參與929 101 全球反共日

識德文 西班牙文 日本韓文 法文 既手足幫手一齊翻譯文宣推Twitter reddit Facebook

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

up

同埋係搵美國幫手 唔好話搵侵侵幫手 係好唔同 之前有巴打開post都提過 其實差唔多一半美國人好憎侵侵 我美國朋友都特登好嬲咁問我 做乜變咗撐侵侵 搵侵侵幫手 話啲本土美國人好唔鍾意香港人咁講 跟住夾硬兜話其實只係少部分人on9啫 其實唔係問侵侵 係問美國 邊個係總統都好 我哋都會問 都會想美國幫到手
同埋個法案通過都係靠類似美國國會 議員投票通過 其實唔係好關侵侵事 ？ 雖然可能由佢提出 但希望大家轉轉個文宣 唔好再嗌侵侵個名 同提起佢 真接用“美國”就ok

呢個真 必推

??

互相利用啦
美中如果做到 DEAL 一定當香港 CONDOM
但如果中國弱左 香港就相對重要
其實冇壞

PUSH

推
講得有道理

冇錯
美國要既係盟友
制衡中國既盟友
而唔係奴隸
點解今次香港impress到美國？舉旗同唱美國國歌係其次 最主要係因為咁多義士以死相博既勇氣impress到美國人佩服我地爭取民主既決心呀！

會唔會好似先前叫人唔好舉美國旗個位巴打咁柒左？

美國佬要睇到我地對抗極權既決心同毅力

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

好似幾有道理

Israel都唔係靠奶美國，係靠證明自己有自衛決心，美國人反而欣賞

所以重點係要叫佢哋pass個香港人權及民主法案，唔好俾雲根黨騎劫變乜L嘢Liberate HK

推啊

完全正確！
你只要話俾中國共產黨迫害, 即時有同情分,
然後你話俾人知想人點幫手,
好多外國人都樂意出一分力,
簽名又好, 捐小小錢都得,
但你一定要有 plan, 唔係人哋想幫都唔知點幫

拎國旗唱美國歌根本on9, 咁做只會俾人低唔起,
咁做會令人覺得香港人只想要綠卡,
同班大陸有錢狗無分別, 一個用錢買, 一個搏同情乞

利申:
加拿大返嚟, 雖然唔係美國, 但外國人係會咁諗

依句大曬咩屌

中國人嘛淨係識奶架咋

唔係奶美
只係敵人既敵人就係朋友
互利咁解

起人飛腳就起人飛腳啦 講乜撚美國反感
唔想要雙普選就出聲啦

又黎呢d言論 留名比人binc

同意, 推

岩
我地日日唱願榮光歸香港仲好啦
美國個邊做好文宣，但勿奶

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

變種「美國人唔係咁諗」

其實點解會反感

假如菲律賓示威舉香港旗你點諗

你打完仗話知你唱全日啦

全世界覺得你地嘉年華緊打完仗，一啲抗爭畫面都無

又出黎帶風向
人地叫你唔好唱“榮光”就係鬼
你叫人唔好唱美國國歌就係叻仔
咩邏輯

你鐘意唱乜咪唱乜lor
咪撚懶醒叫人唔好做乜啦

美國介入就係唱國歌同搖國旗引出嚟
你講無用

你岩你岩
收到

同意，香港人始終要靠自己

上多D Twitter 先啦
你淨係打同魔法外國唔BUY

你唱5日歌然後 1-2日打與魔法D外國佬就BUY啦

今次就係和勇聯合先至打動外國佬
唔好成日沉迷打打打抗爭畫面\

water can be in any form 呀
唔好比個形式去束縛自己思想同行為

你搞到好似擦鞋咁佢地會覺得你只係想靠人 自己冇實力 所以咪反感囉唔係叫你地唔好做 只不過唔好做多左

tui

同意樓主
仲有一樣野
佢地係助力
講到尾自己香港係要自己爭取
千萬唔好諗住唱榮光又好唱美國國歌又好
過左條條例就乜都會自己攪掂哂
香港人自己要肯企出黎對抗打壓先得
呢個係最基本

世界上邊有民主運動舉人地國家國旗。。。

所以唔撚明有一班人係咁話去商場要唱美國國歌做乜鳩

集中推"Why not both national anthem"

Thank you US bilateral senators
Thank you President Trump
Thank you liberals in US

[核彈之王] 集中唱著美國國歌先，一日人權法未通過都唔可以停

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

其實點解唔唱埋美國國歌？

除左香港國歌，係咪已經忘記左美國國會人權法，唔係嘅今晚唱埋美國星條旗

唔撚過條法例 直接推倒美領
在港7萬幾美藉居民受到最大生命威脅
黑色旅遊警示
立即愛國 打倒帝國資本主義
拎紅旗 打美打英打日

關係法會自動取消
打倒日本軍國主義 還我釣魚島
香港人為國出氣
外交部:香港示威者打愛國旗號攻擊外國領事，侵占日本領事館，要求還釣魚島，要求賠償二戰南京屠殺人命傷亡，同恐怖分子無疑

大陸網民:黑人問號??他們又錯了嗎?

理論上唔係, 一直都係新聞焦點
而且好多泛民嘅人去演講

但我唔敢排除係有啲幫助, 始終恥笑瘋傳, 效果大過正正經經講talk,
不過真係唔建議咁樣引人注意, 同裸跑吸睛無分别, 有啲失禮, 尷尬

Couldn’t have said it better

兄弟各自爬山！意思係你唔會吊人地行個條路架嘛，互相幫助才能爬得高！

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌今晚唱！！！

自己想要嘅野，就自己爭取。

要唱就唱晒八國聯軍所有國歌

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

通街都係處: 唔好舉美國旗

我地唔可以表現出我地係乞求美國，應該表現出我地係美國堅實既盟友，會係全球反共戰爭中與美國站係同一陣線。

係呀，千祈唔好激親共產黨！
一陣解放軍落嚟點算呀？！
我哋都係等選舉去血債票償啦！

無錯，唔好好似奶共狗咁撚嘔心，係又奶唔係又奶

pushhhhhhhhhhh

你收嗲啦 傻鳩

展現決心+說服佢地幫拖會有利美國/有利選情，人地自然會出手
剩係乃，人地都識計算成本，最後只會hea下香港人

推10

推9

推8

推7

推6

推4

推3

推2

最後一推

講真，你越奶美國佢地會越反感

on9貼錯咗

加辣英文係咩?

中point

講真 連登唔使咁多軍師
美國人一睇就知咩事, 佢見mtr放火都知咩事唔會誤會
搵trump咪即係搵President, 搵最大粒LOR
唔通我shout out to Rubio咩...
不推

講得好

唱一兩次會感動，日日唱反而會令佢哋麻木
要睇啱時機，過猶不及

奶多喲美國

push
尋求支持 =/= 奉承

完全同意
突然咁日日奶佢地鞋底佢地都只會覺得我地係投機主義
誠懇做自己野，以禮待人，永遠都係最有說服力。
美國人有眼睇，有影響力嘅人更加唔會咁易被影響。
Trump係美國入面都咁大爭議，淨係奶佢同佢黨羽鞋底係一件好危險嘅事
我地要條bill通過，係要有晒民主共和兩黨嘅支持。

侵侵喺Twitter 出文講香港人唱國歌舉旗你話唔係
販粉真係好賤格

帶風向既五毛

香港未來，始終要靠香港人，唔可以靠外國政府

唔好再奶美國咁大力 香港人係要靠自己

Pishhh

由6月開始 係我地香港人一直努力 先可以做到成績 而主要唔係其他國家出力 主要係靠我地自己去做

自己香港自己救

［熱門無嘅？］913中秋佳節

Agger 自然得啦

樓主真係諗多咗
講真美國佬得鬼閒理你唱咗幾多次美國國歌
就算香港人日日唱 最尾佢地有可能留意到既都只會係最高view counts最hit嗰幾段片然後有更多人係直頭唔知

仲有成班人係出面話唔好唱香港國歌，多唱美國歌 我好多個post都話你想人支持你更加應該要唱自己國家

仲有一樣野相同道理
好多人覺得應該減少激烈抗爭，唱下歌拉下手去爭取美國幫你
事實你愈比佢見你乜都想靠佢，佢更加唔想幫你，要人幫你首先香港人要群起對抗恐怖分子暗殺平民，你真係有反抗軍先會有人比槍同幫你手
成班而家個個坐係度幻想美軍救港咁樣

問題拜登仲瀨豬共, 咁卻被認為係第一候選人,大熱.
第一經濟學家亦係瀨豬共.
其實即係點? 邊個先係奴性咁?

貌似係港人執正少少,少D港妹幼齒夜晚通街鳩叫,好似拳匪咁.
更加勇武D,真實有力量D
港人比美國人更美國囉.

應該訓練到個個只要各種槍械係手就已經嫻熟運用.
咁最後一步就只係82/101空投物資嘅問題囉.有咁多真實嘅戰士,82/101唔通唔空投物質咩?
至於老美真人是否會出嚟無套中出,咁已經好閒.

有勝機人哋先會落注

推推推

請得好！

香港人 唔該你依家挺返直條腰骨 人必須自立 而非倚靠 人必自重而後人重之

agree

美國人絕對唔受個人祟拜架…

無錯

想講好耐了

同意，國際線最緊要講道理、清晰

- - -

唔好等到十一，入黎打長期戰。

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

- - -

915

去人地領事唱美國歌 同大媽係ifc 9唔搭8唱一樣咁撚on咁L7囉明唔明
想人幫忙同時 美國恨不得你地再亂d
去lai哂人鞋底真心on9